身為毒撚想安心食個雪糕都唔得

東海堂搞乜買一送一呀
搞到我一個人on99揸住兩碌雪鳩😭

我幫你食

啲人實歧視我 死肥仔
食一個仲唔夠要兩個

有機會溝東海堂妹都唔識
買完話請你食呀妺妹

我小朋友黎 仲要沒自信 點cow呀

約我呀嘛

早講
我都想食

其實我都留意咗你一段時間

發覺你嘅人生都幾失敗

每日都只係識喺連登開膠post

但係啲post真心唔好笑，簡直係浪費緊網絡資源......

我覺得一切源於你太自以為是

或者你嘅離開對大家都好

總之，希望你由而家開始唔再發膠post

巴打，有緣嘅，我哋唔好再見

臨瞓睇到想食

邊個會留意你個死毒撚？